［多圖慎入］皮膚病令我好想死

2點半仲都仲痕到訓唔到
好想死呀

有冇咩方法可以斷尾，比皮膚病折磨左幾十年

死撚左去囉

有冇睇醫生

on9

中同西醫都有睇好多年
反反覆覆
自卑。。。差既時間 類固純食同搽
除左耐性，我都唔知講咩
共勉之

係咩病？

小學有,大大下冇左

醫生話你咩事？

濕疹？我都係咁上下

嚴重時衰過你
樓主有無戒口，戒凍野，
雖然我無戒盡，但海鮮必戒，蛋，牛少食
凍野5日可能飲一，兩次
好左好多，起碼條頸，面無咁痕先
樓主咁既樣郁個頭都痛

樓主同你一樣 由細到大都有濕疹
但最中意牛同辣野 係無辣不歡果隻 食個焗飯都要落辣油果d 食完痕到仆街 但我覺得食左先算la
自己中意食無計 最多痕就食返藥
搽返類固醇d藥膏果d就算
不過冇得濕疹斷尾 希望過多十幾廿年有人研發到la
共勉之

咁多人死唔見你死

之前都有 我舅父係中醫 都算幾出名 叫我去沙灘浸鹽水 因為殺菌 浸45分鐘 再去曬太陽 1個鐘 曬又係為左殺菌 果時我一個星期去沙灘 兩次 3個月定唔記得左4個月 就開始無哂 希望樓主早日康復 因為我知道你果種痛苦 痕係辛苦 但最崩潰係出街受盡眼光既折磨 加油呀 ！ 記得呀 西醫d系藥叫你茶類固醇 玩9你 之前茶左係好 但治醫不治本 茶撚到皮膚好撚薄 成張紙咁 向西醫說不 向中醫說好得

樓主條頸紅到咁去浸海水一定痛到仆街。利申試過，痛到彈起

其實可以用綿花 濕啲鹽水洗
應該冇浸海水咁激

始終都係建議輕微左再試

之前我都有同我舅父講過 咁撚［拿］ 點浸？ 佢就話你浸完頭幾次 再講啦 之後就無再拿 仲有要曬好防曬 係曬之前

濕疹關殺菌咩事

樓主可唔可以講下你既飲食習慣, 性格, 作息果d來聽下
同埋之前中醫師講咩呀

好大部分都係r損後細菌感染所以好難康復

信不信由你 反正我試過 最後無事

濕疹應該仲煩過暗瘡

當年爆瘡睇黃國安好快好

樓上有巴打提議去海灘
諗返起以前有個post講死海鹽
好多人拎黎醫濕疹都有改善
不妨一試

愛滋有得醫
濕疹無得醫
我好少少 師兄樂觀面對人生啦
每日起身只會嚴重過尋日

你個case似如果戒辣似好到七七八八咁

去長trip/移民/住一段時間

近近地台中都幾好, 或者台灣其他山區地方

去檢查一下係食物敏感仰或天氣問題等等所致，事出必有因

你咪玩啦, 我曾經嚴重到入醫院.
個屎忽變左菠蘿表皮急症要個大醫生睇我.
皮膚潰瘍出血同行唔到, 家下咪好返好多.

OP 不如做個過敏測試, 先睇下有咩敏感源.
另外戒口好緊要, 你所謂皮膚病係身體對抗緊外來刺激. 你搵到源頭就得.

另外如果係真菌感染, 無錯係無得醫. 我係人板.
所以去游水唔好唔著拖鞋或者亂摸.

嚴重既試過腫到痺又冇咩斷尾方法
唯有出個陣睇醫生食藥忍下

其實皮膚病多數係抵抗力唔夠先會引發
當然今時用緊啲沖涼液同洗衣液都會引發到
係睇你爆邊個位 有啲人生係大脾內側 真係又好撚痛苦
我同我friend都有皮膚問題 轉左牌子沖涼液同食保健產品 好快有好轉 成日食西藥係治標唔治本

有無試過用 Nutrition 解決？因為呢類皮膚病其實係免疫系統問題..

呢位巴打講得好岩，市面上洗衣液柔順劑都係化學野多，試下轉一轉d natural 既牌子？大脾果隻我生過 叫 脾La癬 真菌感染 我成個公開試都俾佢折磨 我開你感受

已經完全介哂海鮮，牛羊，果仁果啲毒野。平時就好相語唔會有脾氣，但係一痕就會燥。作息就日日都11-12點上床訓，但係痕就會訓唔著。

濕疹好難醫，我明白

我其實全身都有，只係今次條頸嚴重好多

我已經好耐冇游過水啦，細個好中意游水

巴打方唔方便留低tg傾 我同friend都轉用左隻牌子沖涼液係有明好轉 廢事講出黎又話打手

老實講，我做開醫療既，
現實係個個醫生都是生意佬，俾類固醇得就得唔得就下個醫生再開俾你
與其浪費錢係醫生身上，不如改善下自己身體狀況
醫生唔理你點嫁，收完錢就關人尻
有效呀？哦 番發呀？ 哦
俾錢 完。

一定要睇中醫
年幾前試過 睇左中醫三個月好返好多

頂唔住果陣試下用熱毛巾止下痕，最好熱到自己既極限為止

on9先睇中醫

岩 非大病都唔撚睇醫生

樓上又太以偏概全
中醫係視人體as a whole 咁去斷症
西醫就有咩都切，eg你感冒食既所有藥都係禁住你既symptoms 等你自己搞掂
血壓高 禁低佢 完全無解決過血壓過背後成因
凡事都有原因既 我唔係話西醫唔好 而係要持平d 去睇一件事

巴絲你講啦，習慣左在意人地眼光，我用緊physiogel 但係都係沖完涼會痕

愈熱愈痕

咁撚小事就瓜瓜嘈 返你facebook慢慢叫春啦

過來人經驗，各種方法都試過
中醫真係有用，搵一個夾你既

原始點幫到你，自己上網揾

有無試過大麻籽油？

屌你老母，你白白淨唔知定就縮番入你老母個發毛爛臭閪入面啦，叫撚左你慎入你就入黎尻吠，你仆街含家產啦

咩黎，要點用法

睇化d 或者會對你身體有幫助 動真火傷身

皮膚病仲咁夜訓

大把人嚴重過你 調整心態會好過d

On9
大把人成身爛晒 嚴重過你好撚多都未死啦

( Show Blocked User - CaptainBravo )

死海鹽？

巴打我之前都好嚴重
睇好多醫生洗好多錢轉好多護膚品就黎咩都戒口唔食
之後誤打誤撞用左中藥膏好好多
我比過好多朋友同事用都work
有興趣留tg la 非打手

咁撚爛口真係抵你生撚到成身都係

認真 去驗血 雖然你介左牛 SEAFOOD 辣野 (呢幾當然唔食得啦) 但有D野可能係你日日食緊 但你自己唔知其實會令你敏感既食物
仲有買野之前睇多少少 個食物標籤 好多野你以為冇既 其實已經包左係入面你唔知
希望幫到你

係，類固醇真係千祈唔好亂搽尤其係面，真係會越搽越薄，我之前個兩個禮拜日日都搽（因為塊面食A 酸食到好紅），後尾越黎越衰，轉左醫生之後佢叫我唔好再搽，我而家塊面係咁甩皮

次次有人有皮膚問題都有d 仆街講呢句，而家又唔係鬥慘，係唔係要等到最嚴重先講得？

要完全戒凍飲戒甜野

我都濕疹左4年係塊面度 唔起濕疹塊面都會好痕 睇左好多中醫西醫都搞唔掂 成千銀皮膚科都睇左幾次 一唔搽類固醇發到豬頭丙咁 最近睇左個西醫 雖然有食到類固醇有搽 但搽左4日冇搽 而家成個月塊面都冇痕過

戒色養身 食中藥 會好反

試下用強力無比膏止痕，幾有用

中藥食耐d就可以

樓主加油

認真 用呢隻藥膏 一搽即刻止痕同埋冇咁紅 之前塊面濕疹 冇你咁大範圍 不過嚴重好多 爛到血淋淋咁 搽左幾枝 而家好番哂 最緊要夜晚敷住佢 如果嚴重到血淋淋可以同凡士林一齊用 傷口會快啲好 同埋唔會乾到裂開

藥房賣50蚊度

有睇開醫生嘅話就聽醫生話啦
有類固醇就用類固醇搞掂咗條頸先
之後搵潤膚膏搽 大大pat咁撻落去
撻撻下就會好㗎啦
過程係有啲漫長 但係呢個係我用咁多個方法最有效而且最信得過嘅一個

咪撚聽啲人話唔好信西醫同用佢地啲偏方
嗰啲人除咗話西醫治標唔治本同呀邊個用呢條方醫好咗就冇第二句 根本就冇根據 淨係會畀假希望你唔會幫到你

無戒斷反應，無反彈
好好彩

咁少事就想死
我成身都係咁點

暗瘡算唔算皮膚病？
爆到爛面生麻瘋咁，好想死

皮膚問題最緊要係止痕
食啲抗敏感藥同茶多啲潤膚膏保濕
多啲換床單同著啲唔易敏感質地既衫

雖然食完啲敏感藥會好眼訓
但好過你r到訓唔到 睡眠質素都唔會好

咪係，我牛皮癬10幾年啊個頭同腳痛生命連指甲都變形 ，仲慘，冇得斷尾唔會好

死海鹽用喺頸同面要小心 , 好試過用左仲衰

濕疹要改善最重要係搽完藥膏後嘅補濕

其實都只可以上網屌下人，真人咪又係敢怒不敢言既垃圾

有時痕到冇得早訓

都有好多人白白淨淨

我都有諗過驗血架，只係實在太貴

介口
搽藥膏
換淋浴露
我之前都係凌晨都訓唔到

我成塊面同頸都係啦

我都係不停甩皮呀，揸左陣藥膏冇好過

凍飲同甜野都要戒，呢層真係第一次聽，我盡量啦唯有

呢樣真 上幾星期發諗住試 越用越衰

望落都feel到痕
皮膚病真係折磨

成面幾十粒暗瘡都重生存緊

中醫乜都話要戒

Same here

暗瘡痛咩？痕咩？ 濕疹撚1日24個鐘都咁撚辛苦你明咩？

真係好想試下做白白淨淨

有冇人知我大脾呢d乜9嚟

我都有濕疹 不過唔同你地個d
好似r爛咗既蚊爛咁

暗瘡唔會令你訓唔到教
同埋戒口同過左某個年紀會自己好
唔好用暗瘡同濕疹比

洋蔥素+綠茶素，自己搵下試下，我醫好了